［黃店］上水有乜黃店食肆推介？

山下麵家 黃到冇得再黃

全香港最黃

鳯嗚居！

潮興旺唔似黃？

藍藍地其實

有冇updated

馬仔記

真心估唔到馬仔記係黃

凰鳴居 啲待應黑衫帶黑後罩
山下面家
孖寶

之後都冇咩啦

唔肯定
佢有反水貨派水

但好似藍藍地
只不過反水貨係同一陣線

食客藍 鋪頭黃

珍苑 之前蘋果有訪問佢地

屌馬仔記藍架
人地係反水貨咋
班伙記開口埋口話要射殺示威者
同埋潮興旺係黃都係on9
D廢老侍應又係深藍到仆街

Homy cafe

早幾年仲貼689既相係門口

山下麵家